［認真post］Short左30張SQQQ未日put，strike price $15.5

蝕緊幾K鎂，今晚接貨好定平倉止蝕好？

平倉

貼倉先討論

接貨再covered short call可唔可行？定認輸算數？

近排個市chok到咁，我真係無晒方向

接貨再開番short call
本多終勝

平

TQQQ我就夠膽長hold，SQQQ我驚跌到無底

做淡慘過做雞

咁又買?

SQQQ諗住短炒

唔想死就快啲平咗佢
今晚TQQQ又係冇頂

短炒點會做short put，你係咪戇鳩？

SQQQ本身都已經3倍
要贏大錢就一係LC佢
SP佢把撚啦, 傻西黎

係on鳩左，所以上嚟求救

短炒一早唔止蝕？

唉，都係一開市平左佢算。

話時話，點解option冇盤前交易？定係只係我戶口冇，要加trading permission?

見你虛心求救，咪話唔教你

接貨後慢慢做返covered call，幾個月追番回本

傻散通常都入輸到入肉先嚟止蝕

你用邊間

IB

用邊間Option都無盤前架啦
咪癲

但SQQQ唔係正股喎，真係有人長hold做covered call?

梗係可以，option根本就係俾你咁用

短炒但過夜